唔講撤唔撤住，有無人知點樣捐款畀眼睛受傷的女義士？

最好有信得過的人，例如議員之類，代為轉交。

基金的主要工作是為反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供人道支援，包括醫療、心理/精神，法律及其他有關援助。
612人道支援基金捐款方法
1. 銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。
也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。
請留意基金戶口每日經自動櫃員機存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。
2. 以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」
可直接經銀行櫃位或ATM存入銀行，或
寄往「九龍旺角山東街51號中僑商業大廈7樓 612人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。
3. Paypal 戶口：612fund@atd.hk
4. 海外捐款 / International Wire Transfer
Bank Name : The Hongkong & Shanghai Banking Corporation Limited
Branch Address : 1 Queen's Road Central Hong Kong
Swift Code : HSBCHKHHHKH
Account Name : Alliance for True Democracy Limited
Account Number : 652-255761-001
Company Address : 7/F, Chung Kiu Commercial Building, 51 Shantung Street, Mongkok, Kowloon
備注：
1. 基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣100,000元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。
2. 如捐款者要求收據，請保留入數紀錄並透過Facebook專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。
3. 基金戶口分行編號 (Branch code) 為：652，即帳號頭3個數字。